---
title: Naming Convention
weight: 9000
description: "Description"
tags: []
draft: false
---



## Texture
- Texture on doit pouvoir supporter dans le naming
    - texset
    - modeling variant
    - shading variant
    - Step variant (peut être que dans le nom du dossier)
    - version (peut être que dans le nom du dossier)
    - texture attrs : pouvoir ajuouter des extrat attribute pour piloter le shading, seed, etc...